今日打風點出新iPhone????!

防水㗎豬兜

防水師

佢次次都夜麻麻先發布會
唔駛訓

唔明點解次次要凌晨1點先發佈
d傻仔美國人唔使瞓覺㗎?

亞洲人瞓晒既時候 美國人仲喺度努力工作

佢嗰邊係下午啦，世上有時差呀！屌

爛撚過「從前有三隻蝦」

問下屎窟鬼做中國人生意定美國人生意， 即刻改中國時間發佈

啲鬼佬體質同我地唔同 佢地一生人唔駛點休息
夜晚都會工作

屌，係wo
睇咗7年apple發佈會先醒覺有時差

同美國佬打工要返通宵 , 又無津貼
Apple Store 班藍精靈日日返錯更

其實你上面兩個comment都on9
第一個又唔好笑 第二個又認真

唔訓師

咪係

認真師

你聽咁多句good morning 都未聽出有時差？

咁凌晨1點都算過咗12點，算係新既一日
用good morning 都好正常

所以睇咗7年都冇覺得奇怪

夜麻麻先嚟踢波
唔洗瞓

你知道嗎，你在睡覺的時候，Apple 正在發表新 iphone？

你不知道，因為你只會考慮你自己!

落咗波先發佈

管爸爸未買iphone 12 比佳佳，唔飛住

????地球平架喎

落波師